排球少年！集中討論「12」只有古館才能超越古館

以下資料係Emerald巴提供（動畫對應漫畫集數

1-71：第一季
－5-9：烏野新生3vs3
－11-14：烏野青城練習賽
－19-24：烏野町內會練習賽
－27-33：垃圾場練習賽
－39-69：IH宮城預選

72-149：第二季
－79-92：東京合宿
－109-116：春高宮城預選 烏野條善寺
－116-125：春高宮城預選 烏野和久南
－129-148：春高宮城預選 烏野青城

150-190：第三季 春高宮城預選 烏野白鳥澤

191-206：OVA 春高東京預選

207開始：第四季
－207-220：強化合宿
－221-228：烏野伊達工練習賽
－232-243：春高 烏野椿原
－249開始：春高 烏野稻荷崎

推一推先啦

LM

終於係二樓書店訂咗全套排球少年
希望快啲到

LM
諗緊收唔收noya san嘅黑隊服版本
畢竟排球完左，大機率唔會再版

Lm
3月啦

但動畫未完 起碼仲有兩季

收左先啦 再遲啲收應該會貴唔少 唔係就有排先等到再販

留名

lm

到時候就會出返d星海呀其他新角 未必咁易再返

到時木兔打桐生可能會再販

Lm希望2022出到垃圾場

訂咗超過一個月都未到 喊出嚟

排球票選嬴左灌籃

lm
最近買咗好多排少周邊

所以我完全唔擔心研磨同夜久唔再販
垃圾場都未上

lm送兩張wallpaper！

好正...又平
等佢出埋其他學校先一次過買

大王張圖係邊一集

第二季最後個集 輸咗之後同牛若講野嗰時 話要打敗所以人 好似係

烏野打贏大王
之後撞到牛島

我這份微不足道的自尊
你絕對要牢牢給我記住了

不過唔記得第幾集

係冇錯 差啲變gay

lm等第五季

唔知幾時會有下一季動畫

Coach Donny又講廣東話啦犀利

‘我地依家開始Haikyuu Reaction’

5.1

古館老師擬聲詞應用
掛住睇劇情就會miss左呢d細位

古館老師世一

要買了

必入呀

以為會有佢提燈嘅pose 冇諗過會出隊旗

除左隊旗之外，仲有呢個感冒袋
感覺北前輩d配件都巧打意
本身冇諗住入手，但宜家我忍唔到手了

好cute呀

而家睇返 烏野無同校同學黎打氣 啦啦隊差唔多全部都阿叔阿姨都幾慘

係Pinterest 見到，分享吓

太遠冇計但記得贏左大王之後喺學校度成班人嗌恭喜都幾感動

突發！！！
古館老師為排球舞台劇畫嘅新圖！！！！！
講起排球舞台劇，今年係最後一套啦，如果唔係武肺我而家飛左去日本睇啦屌

冇計啦 一來太遠 二來唔係強豪 根本冇計畫到要搵學生打氣
我諗第二第三年應該有學生啦啦隊嘅

c位大地bb
天童sip埋田中西谷到完全冇違和
where's sakusa 差啲睇漏佢

Where is me

乖啦 每隊兩個 侑治又唔分得開 唯有犧牲你

講起侑治 依家先發覺佢地係咪扮緊對方

係喎屌

學校無錢無資源

想木兔再販嘅機會嚟啦！
去GSC許願

好得意

超能靚
稻荷崎果件金得黎好有feel

有啊，唔記得買滿幾多yen隨機送一個，我係同朋友夾份一齊訂
我對立牌冇乜興趣所以讓左比個frd
影日月立牌

我覺得應該全部都會再版，我依家都儲緊所有烏野同其他鍾意既，到時就烏野vs雜牌軍

Thanks

呢個幾靚，但我無入

jump出？

COSPA
兩三個月前賣
等咗好耐先出貨

終於出到宮兄弟！
之前有出木兔但太貴根本買唔落手

宮兄弟都好貴

我買左兩條台灣出既毛巾，都唔知邊到制，睇相好高汁，希望靚野

Spotify有啦

未搵到田中小斜線係邊一首

disc1 合流

可以慢慢loop隻碟了

男友視角
tsumtsum BBG

比miko伏到冇左件hoodie好彩依家出新嘅補數

個設計簡單到

係邊度買到？

睇唔到設計𠻹

台灣東立拎左原畫集個授權，冇入手日版嘅朋友可以捉緊是次台版機會

and 日日都mon住東立個出書表，我想買公式書牙

幾時出下一季垃圾場之戰
啱啱睇netflix追晒

冇人知

好想垃圾場之戰會係劇場版！

劇場版咁短點打成場

劇場版唔夠時長 啲內容會cut同太趕
要好既節奏一定係番劇最好

比盡你兩個鐘點夠講晒成場波
好似第三季咁10集我都心足
最好加多少少內容講貓又同烏養爺爺啦

係喎... 掛住ff喺大螢幕睇 冇諗過時間問題

烏養同貓又

我的徒弟在場了，我的血脈也在球場上

睇完巨人
原來要完得靚都唔係易事
排球真神作

難得由頭到尾都keep到水準嘅作品

好想古館老師繼續畫多啲番外篇
想睇古森嘅接球，小巨人嘅比賽

好想直接睇第六季

推下po

月島：欸，10、唔係，已經100萬followers啦？！
【感謝大家】
佐久早：原來牛島親衛隊（白布）意外地幾yo
木兔：下次要400萬！！快啲400萬啦！！！
恭喜Kodzuken 達3333333 followers（研磨個Youtube青爐）

笑死我，明明佐久早自己都係牛島親衛隊

排球得兩種人
1）牛島嘅迷弟
2）視牛島為宿敵嘅人

木兔真係好鬼得意
呢張係同年紀既日向兄妹 好似孖生咁
佐久早每次啲關注點都好清奇

今次古館用電繪 神奇的感覺

mikasa係咪show off緊

訂左隻黑衫影山到貨今晚開第一隻黏土人黎玩

等緊五月到隻西谷

等緊及川淨係訂左呢兩隻

排球黏土人係無底洞嚟

係邊間到訂？
我訂個間仲未有通知

喺官網訂咗仲等緊

Carousell訂架

佢得一個人
而且睇ig見佢貨量都好大，見佢po story 面交都有17kg，真心癡線
handle唔切都唔出奇

大家有冇買
諗緊買唔買件T好 唔知著出街會唔會怪

想知邊度訂一套完整45集

垃圾場件tee幾靚

唔會怪呀
好型